寧得罪支那人，莫得罪印度人

一架水炮車，藍轉黃，得左

原來是手足

We connect

G持
1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

佢好似本身幾支持建制，呢次真係藍轉黃

其實講真啲係黑同白，良知問題，唔關政見事

佢似係田少個類